「唔準諗即刻答」中國今次可以點贏

今次封曬成個武漢 又咁多人奶野
加速左小康化發展
有分析/有消息指/有專家預期
中國或會為最大贏家

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

武漢呢2個字從此起地圖消失
咁就會冇咗武漢肺炎
以後邊個敢提就誅佢九族

中國又贏？

光復中國 時代革命
此po已完

武漢沙士幫助減輕人口老化/消滅貧窮人口
中國或成最大贏家

解封武漢，封鎖香港

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？